幣圈一日，人間一年

玩左 crypto 之後，我成份身家升左幾倍

呢個真

玩咩幣？幾多本
想試下

閱

請講多啲

想燈死撚開啦

玩咗股票之後，負債升咗幾倍

所有新出既 coin 都買晒佢

買幾多，睇每個月出糧有幾多錢

邊到搵新coin? 咩platform買到新coin?

自從得到精神病之後個人都精神左

吹水唔抹嘴

how much sun ga now?

新幣少